點解 李嘉誠唔做batman

XD

我地d咁有錢梗係做蝙蝠俠啦

咁無錢你做咩啊？

做警察

因為佢冇正義感

佢預定咗喺下一集英雄聯盟做撚狗俠

因為李嘉誠一啲正義感都冇！

你老母 佢就係壞人

on99 係我比錢叫人扮batman

講嘢唔想咁低音

因為佢啲口音會畀人認到

做乜野！

做咗仲講你知?

做警察！

得左！仔仔 樹喜 過黎 同我改 遺 囑！

一路都唔明仔仔係叫邊個
黃金舟?

batman好少會叫人比心機返工買樓

吳樹喜

年紀大
只可以做bedman

要返工，90歲都要返工